各位巴絲打部電腦主機通常放邊?

地下 桌面 層板放高
主機撚入

放緊地下

放地底

放喺牀上面

地下隨時比老母掃地車爆
你地咁勇敢

雪櫃入面

擺層板會唔會承受唔到

你部主機一噸?

差唔多應該有10kg 同埋好鬼死大舊

放係電競房個櫃入面

睇你落咩架

普通ikea層板都頂到20kg

唔撚信喎

雪櫃

枱底囉

垃圾先放底

放底好撚多塵 我放枱面

想放枱但為左擺mom唔夠位
唯有放腳邊櫃結果熱+多塵

10kg應該2隻手指都拎得起

整咗個迷你板車比主機
方便拉出嚟整

地下 張枱可以多啲位

我部機淨箱都10kg

放枱面咪變左你食塵囉

圖